有無人想同我telegram傾訴心中情

有icon先add pm me

參見娘娘

已經有5個pm 傾得好開心

巴打有咩唔開心

超x100000000000000傷心

帽?

傷心過帽

傻子tg ID係乜？

who is u

我有我有
百行pm我傾傾

哦 justin啊～